做緊天仁茗茶 805記住唔好報更 (4)

常見問題
人工46.5$ 港島會高啲
有bonus 但唔多
等錢駛咪返天仁

——————————————————

天佑港人 天佑吾城
Sor for 騎劫！

係咪有得自己沖黎飲

有cctv㗎，會俾公司告

沖錯咪飲咗佢

出 一定出 準備隨時落尖沙咀
Between 係玩 唔係挽

其實真係唔駛驚㗎 沖錯咗杯嘢唔飲都係要掉
唔好曬啦

新同事你好

真係爆哂血㗎喎

希望唔好影響到生意

做少d唔好咩

次次返工都祈禱落超大雨冇客

有少少客反而好過喎啲時間
乜客都無悶到痴筋

我嗰度大雨會多好多人

有無人知一田全職每個月bonus有幾多

星期一開始又有買一送一 又有班垃圾r著數排隊

我都想有機會做狗公

Btw 天仁茗茶係咪戇鳩 環保膠上腦？
野飲賣成20 幾30 蚊 我想要個膠袋仔裝下杯茶姐
你地仲好意思收我$1 膠袋？
其實你間公司係咪食撚左屎？

無嘢做fill下嘢囉

應該都差唔多㗎啦

你可以話佢連五毫子都lam盡你
好聽啲講咪跟法律

ok

我嗰邊啲全職一沖錯就會塞俾我飲

好似次次都要

你facebook問公司 我地都係打工 唔關我地事
btw膠袋係5毫1個

講真啲人又想要個買一送一 又要唔識整 要店員幫佢
拖慢成個進度

冇睇佢宣傳嗰陣有冇教學
不過有都應該無人睇

明既 不過Facebook 留言都預左官方答案架啦
有鬼用咩 呢頭講完散咪算

今日生意好好

一睇就知你喺集會區返工

我四五點收銀嗰陣唔多

屌你豬席多女post

屌 扮

都唔少

今日咁熱 我估會爆單

應該收銀先

不抹黑

洗嘢啦

轉鋪把啦

部機有得㩒 駛乜心算

買一送一係咪會質素差d 買香橙綠飲 兩杯都溝到水咁 真係完全冇味 色都勁淺色

唔會差咗。可能你遇到新手9沖唔奇

慢啲 無人會催你

炮台山收銀同唔同我做朋友

想識人？

過去交下會費先啦

搞到我臉紅喇

認真 樓主 係咪炮台山鋪

唔係
但我呢度絕對唔介意做雞仔媒人

其實呢個post真係圍爐小圈子嚟 都冇其他手足上嚟講嘢嘅

[member]諗住透過同事傳下傳下 之後可以叫佢上連登之後發現我[/

member]

Book mark

有無狗拎走八達通機?

要問返軒尼詩道嘅手足

咁難啲喎

唔是

大家做野飲鋪見到疑似狗識做啦

番邊間鋪？

都比人炒左，介唔介意開地方

唔係天仁但略天仁post

屌，天仁有手有腳就請

加油
做戲院免費睇戲

佢真係同你講以後都唔駛返 定淨係叫你收工早走

我自己真係無點見過疑似狗
可能我少返工

呢度好多非同事留言㗎

所以我選擇加料

你番工位應該有cam,可以去廁所搞一搞d鳩屎，用d冰high落去裝落杯到，咁d冰會溶做水，之後有狗黎買野就用個d水沖，唔好用水喉水

好難搞喎 萬一嗰隻唔係狗 咪大撚獲

無咩所謂 但要撞正我返工

係
大隻 黑皮膚 未必係狗
好難分
除非老豆搵仔出過樣

除非佢哋討論緊啦
但佢哋都知自己朵臭 出街一定隱藏得好好啦

老實講，狗好多習慣改唔到

真係解釋唔到，但好多一睇就知係狗

D衣著咁樣真係得古惑仔同黑警

唔夠人就咩都要請

46.5想請個咩人

我諗無咩店想教人掛?
最好一入就識做

咁低人工想請個咩都識既人

會唔會大想頭左

咁係僱主角度緊係最好唔使教…一入咩都識做咁款

係，但問題你冇果個cost既成本請人

只可以出低價

勁既就會嫌人工低

咁僱主冇得選就咩人都要

當然宜家咁多150個，幾低價都會有人做

可能請咗個長工就唔要你
無辦法

長工番6日

你就番下唔番下

正常要長工啦

所以未必你錯

睇你認人能力好唔好啦

返工考埋眼光

香港搵食難

暫時唔覺搵到長工 (更表除咗店長 全部都係返幾粒鐘)

其實好閒

做人唔洗帶眼識人咩

是 pt仔

有排學
最近先反咗幾個同學面

都係同行姐

未必架， 利申唔請

你幾時in

讀完好耐啦

天仁第一日返不外乎洗嘢 收䥪 唔駛驚喎

咩叫收䥪? 定收銀?

應該係收銀

點解咁想返沖野飲

想有唔同行業經驗 (雖然有飲食業經驗 但D飲料店多數話一般飲食業唔計 當你白紙)

屌 打錯字

如果編你去勁遠呢

我填表果陣佢有問我想番邊間

可能唔同鋪唔同經理

每區一個？ 我見將軍澳三間好似係同一個 個電話係一樣

係時候人肉搜尋

死都同佢講返返呢間鋪

sosad
揾過其他工啦

屌，番學咪番天仁啦

特別讀asso hd個d

想爛gpa就番多d

通常一個經理睇幾間

畢埋業了

Hd 仔 返緊天仁
放學返工收夜

飲過一杯仔 好甜
下次自己沖要落好少先得

唔驚爛gpa入唔番local咩

唔讀㗎啦
要入返大學 就揀asso啦

你返pt定ft阿

過來人

讀hd唔係工程個d專科都乞食

我唔想再做天仁宜d低下工，12-13k一個月6days

睇你個人能力啦

但讀得asso.hd

一個月多少少錢影響未來，值得咩

唉 呢個時勢 難撈呀

你讀咩

應該輕鬆但乞食

幾大啊

Chur
但都好乞食

點解唔做其他

近 方便 同埋好似可以唔洗交咁多更？

一日要反9個鐘

番學時都幾難頂

我有dayoff應該ok
以前番補習社 一星期番得幾個鐘 仲要人工唔高

去補初中一個鐘都過百啦

好大壓力
又要準備練習 又要同家長溝通

錢多d啊😂

我真係拜託大家 見到有香港警察嚟買嘢 千奇唔好加料俾佢...

張圖連衝立法會都計埋入去係咩玩法，即係割席？

呢張圖唔知係有心定無意，唔建議再傳啦
唔係嘅話以後又會有人講「邊個衝就係鬼」令前線尷尬

好嘅
始終有咁多文宣圖可以選擇
我會揀張好啲嘅
天佑香港人

今日去買芋頭鮮奶綠係無芋頭咁滯
得啲碎
仲要勁西 明明得我一個客
你哋係咪唔鍾意客叫依杯嘢

係咪打得太爛咋

可能有d事唔開心呢，其實你可以換過杯

最近都好難開心

呢杯野係麻煩嘅 而且有啲人中意芋頭大粒啲有啲人就中意細粒啲 所以你地都要體諒下

藍田手足好得閒

應該唔係打太碎
直情係少芋頭
但見到阿巴打心情好似好差咁我都無拎返去換
宜家知依杯嘢麻煩

Between 香港人加油

杯嘢要分兩轉開機打 有時倒唔哂啲芋頭又要倒返啲落去打多下

最鐘意返呢啲工

以前做pt就咁諗

而家靠份bonus

諗起都on9 沖野飲都要計bonus
又唔係做sales

咪當出多少少糧囉
反正生意唔好又唔駛跑數

人地sales人工底薪都高再加埋bonus
我地底薪都再加埋bonus都係好少

轉工保平安

叫人沖

唔好意思，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

Gchi

想講落神花溝西柚加蜂蜜會有利賓納味

揾日試下

[大腦]應對黑衫大陸鬼
唔係要全部check ，但係可以不定期check ，如暗號，之前有post 話有海關見大量黑衫大陸人嚟香港，係時候要拆招，
各位大腦開啟
本人先舉一例，暗號:入實驗室㩒緊急制

光復香港，時代革命

其實香港人都未必噏到
利申：噏到

葡萄柚？

有無準確份量

抵啦

洛神不嬲係利賓納味

真係飲唔出

邊係呀

今日都唔記得試

今日遊行

少事啦

危害地方

梗係知

返左三個月留名

係咪好多糖

要少又得 要多亦得
得咗

全職嘅一個星期返幾多日？

無喎 我都係pt黎

做多排會大隻左架啦

笑咗
唔好賣就咪入咁多啦

寫字樓入貨條友真心傻尻 管理層同啲助手一樣

每日煲幾多舊冬瓜好

煲哂佢

4個月pt留名
低人工比狗做
我係狗

我都係
大家並不孤單

9月開學就quit

只求達到150個簽名門檻，話哂時間趕急…

志在hea下時間啫

學完點沖就唔想返
想搵錢真心唔好做

人工高返啲就perfect池

返工啲人好 返得開心 自然就會想返架啦
係啲客閪啲啫

成間舖都好fd 係店長間唔中嚟m
同同事玩得埋就開心
我愛同事

冬瓜茶真係好撚甜
個個客試完都嗱埋塊面
伏9 d路過r野飲既人

我試過落50
都好甜 我真係不了

大家今年全職出左花紅未？

南昌好唔好做？

好似見好隱閉咁

南昌正路都得閒 好少人行街都會去南昌
應該都係做街坊生意

個區有警察宿舍，大家識做

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

去南昌見工先

做優惠都冇乜人買

平5蚊都無乜大不了

係 佢仲要話係養生茶
飲多兩杯都糖尿

養生就唔應該黎飲野

有fd係入面做，聽聞請夠人

想問下各位有無以下圖中嘅茶包賣

係台灣酒店飲過 勁好飲

咁好啦

重用珍珠

特別入味

呢個真 要健康根本就唔會買呢啲嘢飲啦

今日有隻狗黎買野

隔油池水幫佢常溫

佢仲睇實我地有冇幫佢加料

其實後排到加左

終於知驚啦咩

短頭髮，衣著，身型，再加黑（同地盤佬個種唔同，地盤佬仲會損手爛腳）

再加上佢好緊張咁望人點整佢杯野，我就好肯定

佢有狗既氣牆？

又係大隻佬 短頭髮 但無氣場

叫佢少d出去食野，頭髮留長d先在出， 呢排有無成日屙 ?

冇問佢喎

笑左

大家有冇報更啊聽日

一樣無報

聽日後日都無
但係902比咗sorry

1號喺隊就得啦

如果需要咪射波

9月個個番學了

開學近了 你們應當見工

番宜份工可以戴口罩、帽

咁既時勢唔換衫番工啦

我唔會咁做囉

想問下返咗幾日調鋪會唔會比
利申 ft

算啦，辭工啦

怕比狗咬？

大鋪嚟喎

點解荃灣沖得特別難飲幾次都水多過茶咁 唔會再試

邊間先

同埋你嗌乜野

千色 普通珍珠奶茶
希慎就好好飲

冇少甜少冰？

唔明銅鑼灣生意點解咁好

葡萄柚綠茶嗰啲西柚汁係咩牌子？

每日新鮮榨

橙嗰d都係？

係啊 水果全部都係

點解呢排去左幾間 913奶茶咁淡

下次叫茶濃 可能落唔夠份量呢

個post死咗？

開左學冇人番工？
利申：quit左

我仲返緊呀
係咪諗住去其他舖繼續返？

轉左咩工？

唔喇
開左學好多份補習
又要番學
完全冇時間番工
半更佢又話唔會編
咁咪唔番囉

補習教琴果d舒服工

人工又高識彈琴好高質

好過天仁做到成隻狗咁
本身唔算辛苦
但對住個死人大陸閪店長真係唔想做

應該係一返學啲人quit哂
利申：仲返緊

屌 直接教琴仲好揾啦
駛乜返呢度

諗住未做過玩下嘛
教琴教到悶
不過都係寧願教琴

識琴真係好
做音樂方便好多

不過冇得免費飲野
大家可唔可以免費沖野飲俾我

前提你要揾到我喎

我發覺所有店長都係大陸閪

揾到我咪沖

以為係台灣

一入嗰陣都以為係 點知全部都係大陸

我嗰度唔係囉

聽講你都識樂器

咁講你都識啦

訓啦 我唔識呀

啱啱先沖完涼 準備大睡

洗唔洗講暗號

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

真名 不過你知我喺邊咩

冬瓜茶用咩沖？
有茶成份

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

喂今朝幫你pish咗
記住做得慢救唔哂所有人 唔係你哋錯呀

手足覺得邊隻無糖茶最好飲？ sofar 試過四季/ 913

多謝先！
當然，私了咁唔安全，做唔到嘢都無計㗎，唔勸交㗎我地

唔落糖我就咁飲綠茶多
任飲㗎喎

正確態度

黎明來到 要光復 這香港
大家喺鋪頭有冇啲咩表態

成間舖都黃

又唔做嘢 又唔讀書

我做埋old sea food啦

大陸閪店長深藍
舖頭8成港豬

成鋪都黃咁濟 有一個中立撚

請問pt飯鐘點計

同時薪一樣

唔知點講你好..
過咗咁耐都仲有得話唔關你事咩？

上面又有個同事係咁喎
係咪要相認了？

叫強国還錢 唔係就放棄統治香港

仲爭3千4
幫手簽左佢同搵人簽左佢啦

佢到依架都不問世事 應該唔係了

其實不問世事都真係幾好
食瞓屙又一日 幾爽

有時都覺得做豬幾爽 比人煮到熟都唔知乜事

我都想做豬

做唔返㗎
你明知香港發生咁多埋沒良知嘅事

身份證六個number

Thanks

好白痴 公司 屌你老母總經理
地鐵封左站先叫人收工 搞到用左差唔多3個鐘先到屋企
掛住賺錢唔理員工安危 屌你老母Ryan 又矮又肥又柒

手足幫手屌尻佢 有無方法投訴佢

同事們呢

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

應該有 呱

諗起真係嬲嬲地

今日都早收工

早咗20分鐘

6點叫收工

大家依幾日幾點收？

噚日早收咗一個鐘到

真係On9 每日都要打上去office 先知幾點有得放

我日日都早收 党鐵早收我就早收

店長無權收鋪真係on9

本身仲話住係果到嘅就冇得早走 住其他站嘅就走先
要同佢講商場都早收先肯早收鋪

我哋係跟隔離鋪

我果邊果個有wor分區經理話吾洗收
店長都早左一個鐘收

有事真係冇人負責
其實早收都啱嘅

商場黎緊直接改早收 夜更全部要早返一個鐘

我嗰面無改早

又有返燕麥

好中意食

最麻煩的時代

之後就到薑茶薑奶 沖熱飲沖到發脾氣

然後就係有人問有冇呢啲嘢嘅時候
不過又一年了

依家公司最棹忌就表態
處理唔好等裝修

台灣公司 有問題都係個客

睇佢點覆啦
1,屬於言論自由乜乜乜
2,處分炒魷乜乜柒

睇路呀！

其實都預佢係藍底
但大家千祈唔好裝修呀 好多人要返工㗎

馬鞍山嗰位手足喺唔喺度

裝修咪早d收囉，員工有咩損失

大家知咩事啦

有無同事知道 公司未同我地簽約係咪犯法

會唔會係見工要填果份已經係
利申：唔識 但咁大間公司無理由會咁犯法

聽講過左試用期 要簽返份正式合約

講起籌組工會罷工呢樣嘢
大家點睇

天仁茗茶工會？

如果係工會應該就莊飲食業嗰啲啦
再唔係就台式飲品店工會
不過我呢啲pt仔 一定係跟學校搞

邊個位

調景嶺地鐵站係咪有開分店

等啲ft搞啦

調景嶺有新分店 但唔知係咪地鐵站

係

黃大仙中心

你又想轉過去？

我荃灣就唔轉啦 諗緊嗰間開唔開到啫

個站長期出事 隔離就HKDI
我諗佢都幾難做生意

大陸人升返大陸人
好正常

諗多咗

寫字樓癲咗？

睇下有冇糖尿病

搞咩？
最近少返工冇follow鋪頭啲嘢

好難冇

出咗個新嘅計分制 睇你舖頭乾唔乾淨
要拆水龍頭嗰粒野出黎洗 仙草個勺用完要攞返出黎仲有唔可以擺雪櫃
仲要Dayday收工刷水渠
唔乾淨就扣全舖獎金

過咗半年都冇事 未死得

好似一段日子㗎啦喎
但我少返工 多數少理

你哋投哂票未

呢兩個禮拜囉

冇票 想投都冇

未夠18？

今年夠 落咗下年個選舉名冊

好老實 對家配票機器咁穩陣 真係唔敢講下年立法會會點搞
再埋而家制度外抗爭好似收咗火咁 無乜目標

想問有冇邊間重請人

黃大仙開新舖啊 可以試下

黃大仙邊到

南館

不過好似要去鑽石山問左先 未裝修好

黃大仙中心歡迎你

Full time?

part time

機場好似請
我間鋪唔夠人番星期六日

樓下開咗天仁想去試有冇推薦？

橙囉

不自爆

薑茶好香 好唔好飲

點睇佢個茉香奶綠
利申 中學有段時間好鍾意飲

咪普通綠茶落奶粉沖

試過自己沖
但整極都整唔似隻味

上次買雪糕 個staff整咗 double份量俾我 佢會唔會俾人炒

會

茶底唔同
奶粉牌子又唔同
配方唔同
就算我番完天仁 想沖番鮮奶綠都沖唔到果隻味

是日薑茶 餓撚勿入
利申：未飲過

啲奶粉應該唔同街邊買嘅奶粉
其實佢叫奶精

唔會 因為埋唔哂都係倒
雪糕機隔日洗

咁有時間隔日洗？

冇都要抽時間洗

有冇天仁/飲食界/飲品界嘅手足想搞工會？
7個人同一個職業，但唔同公司
or
7個人唔同職業，但一個公司
就可以搞

其實學好門手藝好過，唔係讀書材料夾硬上大學，咪又係做寫字樓底層
你搵啲專門啲嘅工，學門手藝好過啦
利申: 有親戚夾硬讀大學，係寫字樓做左近十年野仲係收緊兩皮

之前有喺度問過呢度啲手足
後尾話等啲ft搞
Between 工會要有個會址 仲要有財務報表嗰類嘢

喺香港咁畸型 有其他手藝都俾人㩒撚住冇得發展

有冇諗過入其他飲食界嘅黃色工會？
如果唔自己搞

呢個有得諗
反正唔係要個名

薑茶好好飲

趁仲有飲多啲

有無寫去到幾時

你預做到冬天完
到時自然G

煮時係唔係用好多薑

應該都多的

開咗啦咩
沙冰32 雪鳩25 都57了
但雪糕真係唔好食

仲未厭咩

賣點係Movenpick雪糕
想知個奶昔點沖

你講緊咩

個雪糕係同Movenpick合作

哦...
咁奶昔又係咩嚟
我哋鋪無聽講過有

個野飲係奶昔之類 英文叫Tea shake
得黃大仙同東涌有 雪糕+野飲 $60
仲有茶味雪糕筒同窩夫杯

點解無晒pancake 食?

你講邊度先
我認知九東嗰幾間鋪仲有pancake賣㗎喎

太和站
唔知做咩無再賣
其實幾好食

可能嗰度唔好生意

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份頭條去回收

點解調景嶺個間開左排，近排日日落哂閘，咁快收皮？

因為地鐵站出事？

有冇得多黑糖

唔該

理論上而家嗌薑茶 或者黑鑽鮮奶茶
嗰啲落黑糖打嘅嘢飲 你嗌多糖 會加多啲俾你
實際上未聽過街客咁叫 唔肯定得唔得

分區得一個嘅啫

最近無乜嘢做
又見呢度無乜籌組工會嘅聲氣
所以揾咗啲醬油俾大家參詳下

真係閪客黎 柒唔柒啲

咁正常番9:30 10點開鋪可以賣紅茶綠茶913
其他咪叫啲客等

同事？

閪撚到 唔等得去第二間鋪囉
開到鋪俾你 乜都冇 你咪又唔高興

有時啲客一早嚟買黑糖珍珠 我都直接同佢講無

Pish

啲客乜鳩都投訴dllm，成鳩日喺Facebook投訴

加料又真係冇試過

講真 朝早好多野做 遲開其實都可以體諒下

柒撚到

話說呢幾日係咪做緊第二杯半價
你哋生意如何

買一送一就多人

最近都好靜 生意差左

我嗰度星期六都係咁多人

間野升都升班大陸人先
用最少既錢請個咩都死做爛做既人

廢事得罪兩邊根本

D店長大部分都新移民大陸人黎
點會黃

咁低人工 揾鬼香港人做

全職宜家幾多人工？

計埋津貼？

都擺明係藍架啦 喺大陸發展到咁多分店

薑奶點沖？好好飲

好唔好返得45蚊1hr

唔好返

明白

志在hea下時間啫 45蚊係唔值做咁多架啦

轉咗工一排，諗返起前嗰幾個月喺天仁做咁撚辛苦為乜又搵唔到錢

你好似留過言
其實仲返天仁真係為咗班舊同事
但開始唔再fd 每次返工都靜靜雞 我都想轉工了

唔係考完即時加㗎咩

好似話條路太窄 係咪因為咁唔再開

學生放假返下pt 賺嗰23千蚊返到屋企攰又唔想溫書，荒廢學業
長工喺度做又學唔到嘢，浪費生命
捱幾年做到分區先20k出頭，到時奶茶熱完咗 出去搵工，飲食業又係最多咁上下

無記錯係改完卷後，下一個月先加

唔好返一田，個女店長成日好燥底，正係中意請靚仔，其他同事都幾好人，唯獨是個店長麻麻哋

屯市都有間

因為我無做了

惡性循環

逢親有一田 就有天仁 好似係

做咗好耐老細都未加人工

想知道下成份比例

5:4

巴打你咁激動穿曬煲啦
不過講真截左仲做生意真係唔係幾啱規矩
仲好意思話人金手指

絲打你是咪個金手指

唔係
比著係我我自己袋落袋算
入返公司條數meet完個target又要同人分

佢自己有份食返啲錢架喎 仲有係佢催其他人入返啲數

巴打你一田舖？

你咁講好易令人誤會 點樣食返啲錢？再講落去就自爆啦

唔係

巴打你係咪荃灣幫個ft頂更仲要打埋卡個pt
我認得你

我有用開連登架喎

係呀係呀你又知嘅

咁爆法得唔得架

定係絲打你就係隻金手指？

賢哥你過千色叫埋我
我平時好勤力架

聽日開早就早啲訓啦

金手指咪佢

巴打我見你身形魁梧原來係個人頭豬腦
人地呀姐開早點得閒同你係到傾計

你估開早嗰個真係咁早訓咩

巴打咁快有同事相認

我陪你傾到聽日一點半又點話

屌你啦 肯覆機未

講完就彈出黎了

覆乜撚 你耍我呀？

覆咩你自己知啦 點敢耍你

你嘈撚錯人我實笑柒你

係咪先 我等你笑喎

係呀死癲狗

死矮撚收皮啦

洗唔洗爆到成個荃葵青都知你有份頂更？

比啲內容淨係講粗口冇意思

喂辛苦你先
By the way who am I?

冇呀 你讀唔讀到書呀？

U Grad sor
唔似你中六畢業

噢 你係新黎嗰個

做鍵盤戰士得唔得架 唔好寫更俾我啦喎店長

@香橙綠茶 你啲朋友就控制下啦

未到一點半咁快訓咗啦店長？ 落好啲貨未呀

完全唔識樓上個位喎你地好好相認啦...

你間舖邊個過咗黎一田呀？

你真係認錯人啦

唔撚係呀

你幾時返黎我地到

今晚不如上尼我到
今晚我想你同我做
不如唔好走啦好冇

店長唔覆我以為你死咗呀點算

店長級人馬現身

其實佢冇估中過係佢自以為事亂估

搭啱哂channel 都有得錯？

完全唔識佢 成隻癲狗係咁亂咁吠 一頭霧水

點解咁嬲

你講咩都得架啦

又多嘢做又低人工，淨係有得免費飲嘢
做咗個零月搵得5000